是甜 木瓜牛奶+極大碗雜錦冰

台灣呢間正到仆街 濃味超滑
同場加映極大碗冰$25蚊 個店員好QQ

貢𠹌大粒芋圓

好似唔洗錢咁

屌你11點見到好想食
佢個組合好正，全部都啱我口味

澳洲有冇

不了
好難食

有鮮芋仙但係d combination 好shit

有d啱，有d我唔啱，芋圓亦冇咁大粒
起碼都4、50hkd碗

嗰杯黑糖珍珠鮮奶嗰啲珍珠呢 勁Q彈

睇黎澳洲個啲真係唔掂

Not healthy

唔使隔離應該去左台灣

樓主又同台妹face time

台灣咩都正

試吓自己整 不過都好煩

食屎啦你

冇

呢句係呀慈對白嚟